[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (117) 等咗十個月 我以為SoMu已經忘記咗港CON啦

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

偉大的豬黨復興吧

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

#3.6

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

#3.7

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

#3.8

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

留個靚名。期待9月1日。

lm 演唱會呀

#3.9

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver..

發行日期: 2018年7月19日

1. Sunny Summer(여름여름해)
2. Vacation
3. Sweety
4. Windy Windy
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V
[url] [/url]

여름여름해 (Sunny Summer) (Dance Practice ver.)
[url] [/url]

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) Teaser

#3.10

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》OST Part.5）

[MV] GFRIEND(여자친구) _ Wanna Be (Whats wrong with secretary kim(김비서가 왜 그럴까) OST Part.3)

#3.11

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

終於
咁仲去唔去韓國encore好

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
「SEASON OF GFRIEND Live in Hong Kong」
演出日期：2018年9月1日（星期六）
演出時間：晚上8時00分
演出地點：九龍灣國際展貿中心Star Hall
票價：VIP $1480/$980/$680
**門票將於2018年7月27日於快達票公開發售**
網上購票：
購票熱線： 31 288 288
主辦：ASIA MEDIA / KKLIVE

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

fuck sor
我見8分鐘無碌落去直接reply咗

中間斷POST果D
我希望你地今年都買唔到女友演唱會飛

哈哈哈
慘

LM

新飯就話啫
樓上個幾個見過唒做乜斷po

lm

一頁留名
決定咗放人飛機都要去

新po留名
港場呀~

留名

新post留名
又斷Post係咪智障祝你買到飛

留名港場見

冇錢啦

終於等到港場啦

講左咁多次，都唔知咁急留言做乜
又唔係趕住買飛

祝人買到飛

我好興奮呀 .jpg

新post留名

希望有團購飛啦

睇真d ...仲要star hall ....正呀

自膠

Sorry, 我認我傻仔咗未睇清楚就留言。
Sorry。

放多次先

學生哥如果只買680係咪會做人肉山頂

希望會有團購啦

新POST留名 終於有港場既消息

集氣求團購

千其唔好，你會後悔 ...$1480 all in

原來已經過左一年
港場呀

daddy

係Daddy呀

新po留名 發夢般嘅港場呀

港場 有團購就好

諗住買韓場 睇緊機票酒店先嚟港場 時間仲要咁近
依家都唔知點好

Why not both

25同27號都要買飛

27號返工 買唔到飛了

港場
韓場

唔係香港呀 你老闆

團購飛一齊應緩先正
遇着隔離兩邊都係死魚咁好冇引

不能同意更多

希望今場福利好d

應該都係拍手

應該都係簽名poster/二十人合照/拍手

好嗎

港場唔好炒飛就好 車拜
七線女團冇炒嘅價值 黃牛行開啲

唔會啦 上次都賣唔晒

窮L buddy留名

其實兩睇啦 我有時都想靜靜地聽gfriend把聲 反而唔想聽到其他buddy大聲咁唱既聲

係BUDDY好嘈

屌你老母肥琳望我呀

買$980定$1480好 學生仔岩岩grad未搵工未有咁多錢 仲要留錢買周邊 但坐980同1480會唔會爭好遠個feel

$680 比較啱你

$1480 ...唔買實後悔

上次我都係1480 你根本唔明成個腦都係格離男buddy個把聲唱rough.... 係個陰影黎 gfriend把聲係聽唔到

同意 上次就係冇買～超後悔

應援嘅野

支玻璃珠終於可以拎返出嚟用

希望今次唔好又係得YERIN 用廣東話自我介紹

上次睇1480 未買到
睇完過多排先有
好後悔個陣唔一早買

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) Teaser 2

唔夠喉啊

港埸我要聽新歌呀~~

同埋知唔知依個場係企位定坐位？ 我第一次買gfriend演唱會唔知會唔會好搶手 正常唔會買唔到架何

star hall 正常坐位

銀

我都估到會有人cap

依幾日仲睇緊酒店機票去韓場
估唔到即刻有港場

我智又掟紙飛機
好想做架飛機啊

又放飛機

今日剛好一年

我夜晚訓覺既視角

希望港場有團購一齊應援啦

屌你個名!

唔好買680 睇鼻屎嫁咋

幫手刷下個預告片先~

唔買1480只會後悔

等待港場留名。
祈求有團飛。

希望有團飛啦

留名
港場大發

繼續被騙的buddy留名

好想有團購 上年超正呀

留名

港場

係gfriend演唱會呀

我戀愛了

港場都無得去
是咪要跳樓

輕輕幫推

仲有韓場

一年一次con
LM

thx

不過我都岩岩整緊，等我po詳細版連link先

跳
快

HKGBUDDIES:

💿 GFRIEND SUMMER SPECIAL ALBUM <SUNNY SUMMER> 團購

團購截止日期 : 暫定 7 月 19 日 23:59
麻煩睇清楚表格內容🤙🏻
感謝大家支持🙏🏻

排隊啦

拮魚蛋啦

等10個月就呱呱嘈，我睇都冇睇過添

新post留名 預備瞓身9月1 #love

唔知今次有冇官方產品買呢？ 上次乜都無…

有港場開心左三秒，然後發現去唔到，頹到仆街

Lm

想着住韓場買件Gfriend t-shirt去

一年前既POST
今年女友港場CB
有幾多當時既畢地會去呢

生命應援

喺人喺鬼

一樣

搶飛當日有咩要注意 上次無去到好後悔

上年啲應援真係好癲
可惜個半鐘就完左場

忽然buddy 留名等港con團購

再努力買飛再去啦

今次冇架喇

有單手接機嗎

第2條teaser咁夜先出嘅 平時唔係7點咩

太危險 不了

渣ga

找數呀bu你呀魔

新po留名
搖滾準備

唔去啦 垃圾黎

講得好

知唔知邊度有得買手燈同團票?

瘋狂f5 mon post

新po留名，港場
期待有團飛，睇完港場隔多9日又可以再見

好耐冇去影我豬了

飛未?

好似第一次官方YouTube channel 嘅讚同views仲多過1thek

預告一直係官方多過1thek

依種天氣聽住love rain

智呀

上過teaser 1thek 上1M views喎

今日識到個韓國buddy TFTMN 睇黎係韓國就算唔係飯都有聽過

打歌後期音源回升
除咗Buddy外
應該路人多

mv一開始係會官頻高d 又後1thek會反超
預告就一直都係官頻like數多d view就唔清楚

淨係咁都應該圈咗唔少飯

智智都有妖媚嘅造型!

你老_過馬路睇車

呢排老公巴上多左水噃
咁我都係呢方面摺埋先

聽 summer rain

日頭summer rain 夜晚love rain

여자친구 GFRIEND Summer Mini Album 'Sunny Summer' Highlight Medley

love in the air好撚正啊
希望港場有呢首

港場有冇 “Bye” Live聽 ？
無唔去啦

感覺今次啲歌都好高汁下

無唱架
你咪唔好去囉

粗重嘢等我嚟啦

日頭我銀
夜晚肥銀

新飯留名

第4首 Windy Windy (바람 바람 바람)感覺好正

上水了畢地們係時候溫定書
要應援既歌都應該update晒 淨低既慢慢update

請原諒我一直蛇王冇update

突然熱鬧返

論buddy的cb前後

buddy係其他post返曬黎啦

sad but true

潛水buddy留名等團票

潛水buddy 留名， 港場

期望有團票 一齊應援

等陣idol room有女友

直播緊啦

岩岩個條播完
依家直播就依條link

佢2個做mc真係一流 最後一齊唱嗰下正

doni coni做主持不嬲都正

最尾嗰句真係會中毒咁洗腦
hey! sunny summer
hey! sunny summer

好掛住琳子，應該點做好

仲有個半月多d就可以見到琳子了

終於又可以掂到女友隻手仔

大機好

禾艾你哋

邊個教佢地講既

豬呢?

大把去左韓國嘅畢地教佢地講啦
黎緊又有人響fs會再教佢地

又講得幾好喎

據上年CON
琳話係有個buddy教佢
個buddy係唔係已經潛咗水

認真搶gfriend演唱會飛會唔會好似搶supper moment演唱會飛咁樣咁難搶到 係咪都要準時10點不停F5 表示個日朝早放工放12點驚放左工咩都冇哂

潮洲畢地

香港buddy係少數民族黎
好似係

又講得幾好
睇返佢地髮型，都已經一早鋪排好晒，仲等我地灰咗咁耐

推一推

可唔可以係港場團購呀

又comeback喇，正呀

19號下午5點前爆唔爆到PO呀嗱

唔知今次隻舞係點 睇teaser有種新鮮嘅感覺

GFRIEND X LieV - 여자친구의 눕방라이브!

做緊野，之後睇重播

睡衣look

好靚
好想瞓喺佢地中間

唱緊新歌

唔記得歌詞

d陰長返

好正GE 笑容

嗚啊

情情要睡了

屎賊王

其實已經訓緊

上水

拜見公主

執緊行李

因為係宇宙第一笑

加油

您終於都去了

2個食爆炸糖食到咁嘅樣

韓文無改進 想去 去唔到

Falling asleep again

完～

追唔到LIVE

嗚呀，我要訓喺格尼

情仔盡咗力啦

Too much

執完野好開心

聽講有港場

邊度有得買手燈

仲有無打緊風

原來咁就一年
上年港場真係幾癲 hkbu做左好多野
今次我只可以重拾呢團火瘋狂鳩叫

여자친구 사랑해

上年有嘢做miss咗 今年點都要買到1480

聽到想咸了

我豬世界第一

個重播要等幾耐先有 之前miss咗冇睇

禾智

你咸但冇濕

bb

我豬

好想快啲到18:00pm

gogogo ~~~

同你個名一樣 下世啦

我都係呀

正到

daddy都敢串

考古

下世巴都夠膽串

同d迷妹一樣
唔知人地係親爸走去派飯制豬卡比daddy

你好恐怖
成日mark低人講乜

首位buddy犧牲

重印象分

唔係所有新飯都知道daddy係乳豬親爸嘅

情情~

情隊今次真係令人...... 不能自拔

我情真係世界級....

哂長腿

肥銀

呢輯相隊長真係最靚

可愛琳

2年了

真。考古

咁都摷到返出黎bin

睇到情仔對眼好無神
有d擔心

情仔真係好正

bb啊

我地個個都好愛唉b

個個老屎忽

呢d已經係前塵往事

Btw我地9月見啦

單接唉

今年係情情年

9月終於有得見daddy喇

仲有廿分鐘

我迫不及待好想玩玩了

仲有十五分鐘

10 minutes left

9 minutes left

出哂位唉巴

8 minutes left

7 minutes left

6 minutes left

5 minutes left

4 minutes left

今次隻舞好似話易過上次，情話可以嘅話一齊跳

仲有3分鐘

準備好未????

一齊

尚餘2分鐘

瘋狂F5

倒數1分鐘

Are U ready???

呢一分鐘好慢長，

5點啦

好似slow mode咁

一次出3條片

哇好好聽

好正呀！

2:44 有豬個名呀

我情世界級正啊~~

隻舞真係好易 同埋乳豬個名有出現係首歌到之前又話冇嘅

'乳豬' be mine

點解1thek冇upload首新歌

對女友黎講
直情輕鬆啦

自膠 睇漏眼

初舞台

呢個扮咩

MV入面好多搞笑野

首歌真係好夏日feel 又轉型成功

其實mv都冇show晒成隻舞
不過女友之前都話易過之前d舞嘅

西面b

智仔有幕被拖有D

強烈要求B咁樣跳一次舞台

新飯留名
豬仔今次好癲

成隊一齊

聽首歌終於聽到晒6個既名啦

真係將would you 讀yuju

yuju be my

暴走

隻舞好可愛

啲髮型冇之前咁好

Melon實時搜尋榜第一,第二,第四

All days are nights to see till I see thee,
And nights bright days when dreams do show thee me.
—William Shakespeare

情個頭世界級正喎

智仔又玩紙飛機

loop緊

我情世一

好掛住你呀Daddy

靚到痴咗線

短銀幾時先返嚟

隻長銀喪賣萌 搞到我睇mv不由自主咁由頭笑到尾

今次d 做型個個都好可愛有活力 ~~~

Gfriend 大發

Yuju be mine

聽一次就夠 勁洗腦

忍唔住問
你CB未呀

會唔會係因為之前啲人話佢地啲舞難學
所以今次就簡單啲 等傳唱度高啲
個手wave係幾易學

今次隻歌幾洗腦

出場啦

到喇

女友出場啦

節奏輕快，加上聽落又令人好興奮

佢3個

首歌真係好易跳 睇完梗加覺得佢地係唔洗一個鐘就會學完

哇
情情今次世界級
唔單只造型冇得輸，仲要唱好多句
就咁聽都開5.5大

仲有企幾次中間

琳個表情

動作唔大唔算快
但D走位都好難下

somu終於正視民意推情情了

唔知點解我覺得琳係想跳埋一份

[MPD직캠] 여자친구 직캠 4K '여름여름해(Sunny Summer)' (GFRIEND FanCam) | @MCOUNTDOWN_2018.7.19

畢地應援啊

嗚呀

0:10 SinB放送事故
0:46 D movement好正

melon空降#8

可能下一秒已經

肥琳同sinb個名撞底色撞到睇唔到咁制

一臉唔侵我玩嘅

2:34 情個笑容

比人軟禁左 , 而家同老公巴狀況一樣

你幫人埋單

搞gay?

世界級情

古天樂...

出奇地隻歌係勁好loop
第一次聽時心諗首歌唔係咁搶耳
第二次聽時覺得首歌好似無重點
第三次聽時開始覺得首歌好X甜
開始覺得好好聽

今次長褲👖都好正

今次個旋律真係會洗腦

[GFRIEND - Sunny Summer] Comeback Stage | M COUNTDOWN 180719 EP.579

SinB

Umji

Yerin

Eunha

um um um umji

sinb啊

禾情

一路聽sunny summer+一路睇住我情d相=不撚得了

銀仔

有無人依家聽到句Hey已經有畫面

好正呀我銀

扮樹

無臉男

幫補條youtube link

喺度學無臉男叫
真係可愛

笑死人咩

B仔扮僵屍

殭屍B快點來咬我

笑到仆街

youtube link
我感覺到buddy CB了

首歌可以推到10月

我情好誘惑

我B

好想去見我銀

views停左係452k

太快係咁

智仔 個頭

match

咩料？

依個千手觀音舞太common啦
一早已經唔係咩創新既野
不過女友佢地應該係陽光舞/太陽舞

rough同navillera都有跳
唔係新鮮野

今次個排名快過TFTMN 好多，都係top 10

情今次唔係得幾秒

銀仔唱少左咁多
成半首歌都係豬唱

銀把聲比較啱舒情歌
陽光既歌好似唔係太啱佢唱

我情

呢個唔係好準 有啲合唱嘅佢計左落豬到

live緊
用電腦睇

好多人整line distribution
都會將合唱剩係計入豬度
扣左合唱好多時都同銀仔差唔多
不過依首好似冇乜合唱 應該冇乜影響

btw聽果陣唔覺豬唱左咁多

首Windy Windy愈聽愈好聽 好洗腦

睇完mv愈黎愈期待佢地黎

全開咪live

原來唔係
不過墊音算細聲

段chorus好似主題公園parade啲歌

Full album loop緊

呢首我都好鍾意

今次全部歌都勁合我口味 瘋狂loop緊

我屌

上啊

後半仲有yuju既二段高音 簡直完美

Season of GFRIEND Live in Hong Kong 門票團購

這次為GFRIENDHKFC及HKGBUDDIES的聯合應援團隊HONG KONG BUDDY UNION辦理門票團購

現向各位有意出席Season of GFRIEND in Hong Kong的Buddy進行團票活動
是次活動詳情如下:

日期: 2018年9月1日
地點: KITEC Star Hall
票價: $1480/$1080/$680
*是次團票只會為 $1480 進行團購, $1080 / $680 需要在公售時於快達票網站購買

時間為 7 月 20 日 中午12:00 ~ 7 月 23 日 23:59
（因團票數量有限，如訂購數量而滿，將會提早截票）

訂購前請先睇清楚表格內容

謝謝大家

等到頸都長埋

萬聖節Ver.

好多謝您地呀！
我想問下派飛先後 係跟入數時間
定填好google form時間？

因為聽日要返工，所以想問定
Thank you

sinB玩隻假手

位置前後之派發順序將由以 入數時間 先後次序分發。

我都係一點先放飯,要狗衝落去入數

規舉要跟好

位置前後之派發順序將由以 入數時間 先後次序分發

同病相憐
Thanks bro

可唔可以skip咗個8月

太好了 ...

明白！ 謝謝您地

第一次買團票 我想問係咪如果我準時12點入如無意外都會有飛 ？好驚訂左之後冇飛

OMG
我要收工先去到入數
點解係12點開始

放lunch去得唔得

無可能
因為放lunch時間有限
又唔可以離開工作地點
而且附近想搵部櫃員機都無

跟足表格入面嘅步驟做就應該唔會有問題

射波 !

有冇人知今次個mv view算升得快定慢 1thek依加96萬

慢

profile pic 用左女友

記得like & 留言

終於過100萬，我見唔只女友？好似好多團都唔係好高views

女友youtube view不嬲係弱項
係外國/東南亞唔紅

不過有可能係間豬公司一次過放晒咁多片，啲人都唔知應該睇邊條好

其實有留意開既話就知道youtube view係一直進步緊
唔計love whisper果次有買廣告
好似次次都有創新高
暫時黎講view少過上首(可能只係卡住未出黎)，但係like係多過上首
所以要聽日先知到底有冇進步

希望今次有大進步啦

得4首好快loop完 完全唔夠喉

始終女友既風格唔係外國鐘意既類型
有進步就好喇

考緊試 睇黎要早走

我都係咁話

早走做咩

入數嘛

一個人睇會唔會太毒

成場畢地

去識人

你唔無命咩？

理得佢啦

我都係 諗住到時r下大家做個fd子

今次somu 一次過show hand 推晒d 片出來 (未計音樂節目都4條） ,所以分散左 ...唔知somu 諗咩

Hey ~~~ Sunny Summer ~~

我就係咁上年無去，好後悔

單機組團
身邊無畢地

搵到人幫手買

我反而係驚我係大叔畢地，會唔會好尷尬

銀河 就算嘔粒扁桃腺結石 出黎都係透明寶石黎

有冇應該攻略 最新個三首都唔識

大把畢地一個人去啦

好彩最後都r到個friend一齊去
話就話到時識其他畢地 但係細佬我真係太毒怕識唔到

邊個話大叔唔可以追星

自己一個去哂韓場 台場表示

一個人去
諗緊跟後援定自己禁

利申 絲

留個TG

係咪有連登畢地group join
Down返先

跟團票啦又方便

你認真左

大家都跟團？第一次跟
聽日要狗衝去入

又真係留tg

少玩
唔緊要啦，身邊追星既朋友都無追女友
可以加既

估唔到你地咁狗公

想問下如果我個日下午先飛到返香港 係咪自已27買會方便啲

我都係絲呀 我都仲煩惱緊依個問題

禁飛？ 驚主辦位唔靚

同埋無floor plan唔知個舞台係點。。

係唔係11:59入都唔符合資格咖？我驚我早入左

我都驚 雖然我聽日可以準時12點入數 但驚佢d位係1480嘅唔靚位 但又好驚到時自己禁搶唔到 到時先黎後悔 好煩呀得番10個鐘考慮

我打死都等到12點先插張銀行卡入去過數 驚早咗

你都幾麻煩 27號自己禁飛啦

上年團飛係前面中間位 隔離左右都會應援有feel又有聲

Same!!!!! 而且如果有延伸舞台分左兩邊會想哭
與本命天鬲一方
諗訓前先見到唔知訓唔訓好

驚團飛柒就自己去禁飛啦屌你 一陣人地搞手幫你拎到飛又嘈話做咩比咁遠我

惡到

但係有道理

好驚 勁惡

不過我睇上網睇star hall個台似係冇延伸舞台

血型好似有？定我記錯

驚啫

團飛啦 認真

好
多謝巴打

我上年都係跟團購買，遲左半日入但個位都唔差！咁當然佢地會將好既位留俾自己人先啦！之後就睇入數時間分配俾外人

終於收到 TFTMN 簽名版
想下呢個係咪SinB簽名？
縮埋一角睇唔清楚

四葉草係B仔

係

有團票都唔跟

咁有信心公開售票買到靚位

入唔入到都成問題 一定load勁耐

窮Buddy表示簽名版只係買左一隻
最想係抽到恩妃line 好開心

個主辦係咪搞過女朋友第一次個台場

改左名

懵佬hi

請問有冇人知係咪填完google份表再要另外send一個email??

步驟一:請先進行入數轉帳，入數後謹記保留入數收據，
步驟二: 將入數/轉帳收據拍下，
步驟三: 再盡快填妥此表格，並於表格內上傳先前拍下的入數/轉帳收據。
步驟四: 再發送電郵至hkbuddyunion@gmail.com，標題為[GFRIEND SOG in HK 門票團購]
電郵內容格式請睇番張form

大家都係畢地 唔會分話外人定係自己人
上次同今次既規矩係一樣 位置先後次序從來都係跟入數時間而定
絕對唔會+無可能留咗俾自己人先 再分俾外人
因為主辦單位同一班畢地絕對唔會接受呢種做法
希望巴打你可以小心用字
因為你既講法係對辛苦對數既畢地作出非常嚴重既指控

Agger
上年又係12點正開始入
但係我12點半先入數 最後都坐到個靚位
利申：上年單機睇con一個人都唔識

迷銀個位好靚

團購停咗？

大叔一齊入場一齊應緩
一點都唔怪

大叔留字

大叔 我都係同大叔朋友一齊去
大叔一樣可以追星

睇ig story好似係 點解冇人講

第二個page嚟好似

笑死

你唔岩啦
截人單都有既
又唔pm人提人

唔識佢地D人準時入到數都有頭3行飛,可以証明係公平,冇咩留飛比自已人

Sorry 各位我錯

我準時好似第5行

我頭3分鐘入數分第五行喎仲要唔係中間位

嘩咁唔好訂啦今次

港場團票改左聽日12點先開始入數

人地話準時入就頭3行出黎吐下苦水都咁惡，唔跟團飛英咪自己訂囉，洗唔洗惡到咁

痴線 為你著想咋
頭3分鐘入數都唔係中間位仲訂黎做乜

唔好咁啦巴打

佢都係關心你姐

見你訂團票都咁唔開心要吐苦水

睇con求開心姐

你自己訂可能會開心d呢

希望你自己訂會訂到坐上台既座位啦

多謝晒咁寶貴既意見，今次無諗住跟機

都去韓場當香港場睇定下星期有咩睇

我都想坐上台呀國兒

人地可能坐到後台呢

你唔覆我wtsapp

岩岩先見到

多謝通知

差啲今日射咗波

原來呢度都興格劍推po

今次一樣希望抽到中間位 打側睇con真係慘過睇dvd

好彩起身前睇一睇post姐

Moov都上架了

好彩睇一睇，唔該晒大大
呢到一堆大叔，大叔追星無問題，就算單機去 都係畢地， 去到都可以識到其他畢地

完整片

今次d view升得好慢 唔知關唔關太多女團回歸緊未必個個buddy都得閒幫手刷 今次啲一位呀好擔心

啲views成日停左冇升 一升都係升得萬幾views
垃圾Youtube

嘩改左星期六入數
要鬥快lu

咁多囡囡

星期六係飛機上面 一樣要搵人幫手

如果啲人無睇post 今日入左 咁點計算

今次首windy windy
豬嗰part high notes難唱

企係櫃員機前面等緊12點正，好彩見無聊上一上連登

12:01

仆街 我無睇post 入左

活生生既例子

而家點搞 入左落hsbc 係兩張黎

😥😥😥

尋晚訓之前抄底左個戶口塞落銀包就起身去入

RIP
聽日再入過喇
睇返條link好似話唔係果個時間入，遲d會退返錢比你

再入過唔緊要

我用入錢機入 搞退錢就麻煩到人

Dm左union 既人了

問下佢會唔會交飛果日退埋錢比你囉

死肥婆條褲咁短不如唔好著

啱啱入完錢先睇到

長銀呀

又一個

肥咗未買新褲

好肥美

loop左成晚先發覺原來vacation先係最好聽最洗腦

windy windy先係

返緊工無時間mon post

同意

windywindy我都好鍾意 之前覺原呢首最好聽
但以家轉左

夠晒sunny summer呀

d橙皮紋

同意
歌詞都幾好

唔知聽慣咗定點 始於覺得Lee Gi Yong Bae既歌最啱女友唱

聽日要再黎過生死時速入數

等我仲以為自己好醒添今日

番工入唔到鏡既表示hoball

PRE-VOTING

投票以外都要幫手loop

我差d以為係我自己打出黎
即刻睇一睇個名
btw 成個企街咁

有企街係咁正既咩
你幫櫬開

歌姬銀

個網入好多次都load唔到？

歌詞出左啦

youtube 條mv有歌詞

[MusicBank Live 2018.07.20]

1theK

仲未出？

開始左冇耐咋喎

原來係咁

四點先開波咋

見到啦

件衫...

環保團體要開工啦

唔係 銀仔留返下個月見

到啦女友

mix

抒情版summer rain
love whisper
navillera
me gustas tu
sunny summer

今日個舞台好好睇

仲以為係藍色嗰套衫

好彩唔係
不過藍色套衫唔match首歌

我情正撚到

KBS今次咁快手既

뮤직뱅크 Music Bank - Summer Remix - 여자친구(GFRIEND).20180720

뮤직뱅크 Music Bank - 여름여름해(Sunny Summer) - 여자친구(GFRIEND).20180720

個個都玩得好開心 我地又睇得開心

豬個高音真係

me gustas tu 豬又冇唱果3段高音
好想再聽返

GFRIEND 180720 Music Bank

concert blu ray 本photo book薄到呢

萬聖節版中字已出

情 個新LOOK真係好犯規呀

sunny summer 好鬼好聽

呢首我第一次聽就鐘意左，好好聽

點名先

第一個話要點名既人
往往係最清楚點解要點名既人

食飯未

我最鍾意都係呢首，但呢類日式city pop韓仔好似唔太受。

買左2隻專, 2張重覆眼鏡B

食左

sinb 甩鞋帶

唔係sm點逼人買DVD版
兩款個贈品都唔一樣

咁到底vip飛有幾多位先
想知中到福利個機率有幾高

最貴先有拍手

concert blu-ray postcard + yerin小卡

唔上台拍手了

咁睇唔睇彩排呀

Spotify都有了

更新通知
已update Sunny Summer既應援

謝謝大神, 輕鬆, 利申之前成日Loop d 歌

喲嫩喲嫩 Hey

um um um umji 醬
嗰下buudy應援好大聲

希望views數會升啦

Music bank咁有心highlight 哂歌詞中成員d名

我都覺，幾有心思。

唔想拍手了

我買左4隻專，一張本命禾B都唔中

唔明點解好多首都係琳最尾得一句唱

佢地幾時再有機會一齊玩團綜呢

岩岩拍完

我抽到sowon
好正呀blu-ray

外國畢地真勁 ....新mv 已被解構

想問聽日入數戶口有無轉到
我見表格都仲係同一個銀行戶口

細思極恐系列

有冇巴打同我一樣好驚miss搞到唔敢瞓

已經等緊

學生哥Fresh grad仲諗緊睇唔睇好
有冇巴絲講下最貴同最平係咪真係差好遠
利申窮撚

睇人同睇豆嘅分別
你會唔會俾680去睇一晚電視?

無坐位好難答唔到
但最後的話，個個場唔算好遠咖應該（頭盔）

自己上網book會唔會有好位揀？
利申新畢

好位嘅定義好廣嘅
望到冇乜俾人擋住 坐得舒服睇得enjoy咪夠

btw你個名

頂我仲頭痛緊

唔睇一定會後悔
利申 試年無睇

無愛

錦鯉睇唔睇呀

錦鯉游水上唔到水睇con
咁你睇唔睇呀

睇

有愛

根本唔需要頭痛 係真畢地就買1480

1480拎出黎半個月白做 啊啊啊啊啊 好頭痛呀

巴打返咩工得3000蚊一個月咁陰公
不過認真嘅如果你買680或者1080 到時你會仲後悔

學生返summer sem同時搵啲時間返下外快咁 所以雞水咁少 窮撚追星追到我咁樣

窮有窮跟嘅 又唔使咁sad

你地玩得開心啲 到時我精神上係場外陪住你地應援

佢應該轉左架啵 好似係
同一條link入面d野都改左做21/7入數

b仔又轉髮色 會唔會太傷啊

智仔D女人味爆哂燈

扮D陰長返

仲有23分鐘

去排隊未

吾系吾去牙 =.=

我諗緊我係櫃員機前霸住幾分鐘會唔會俾人鬧

改左星期六入幾好， 我留下嗰間平時7-8 部atm都排晒隊， 今日星期六無人用

前面個呀姐入咗5張卡

準時12:00 入

搞掂 希望有好位

12：02

數已入

仆街前面個老野拎錢拎左極耐 搞到01分入

12:00

12:00 成功入數，緊張到

準時達陣

呢位大神拍啲片睇到好過癮

任務完成😀

頭先係隔離個櫃員機見到畢地 但唔敢相認 佢應該岩岩好12:00 01秒入左

1200達陣

屌啦 岩岩沙田入數個個
特登慢慢逐個逐個number入，
然後後面要遲入
完隊一見個過數no即刻知係畢地

咦我知你講緊邊個

12:00 希望到時有靚位 一齊睇得開心啲

好彩我都早一分鐘插卡，check下戶口咪咪摸摸到12：00一刻過數，成功

驚早咗入特登1201先入 希望有靚位

12:00分準時入
係部機前面霸左幾分鐘 好驚比人屌

話說去啲老區嘅hsbc都見到其他畢地

今次好多畢地都1200 ....

到時見

特徵唔講啦，遲1分鐘唔緊要，
問題係你特登阻到後面
1158已經到佢用，1201先到下位

點跟 個個準時到咁

咁多畢地都準時入 01分入好似好遲咁

話說係計入數時間定係send晒email同問卷嘅時間

睇番日本妹啦你

就好似考試全班都100分 搞到99分好似好低分咁
巴打唔使唔開心 我都係01

好驚張
見到同一間有buddy

Same

12：00

01

og

剛剛係某商場等緊過數 ...行過呢間高質時裝店已經播緊Sunny Summer ...邊位畢地咁勁

識聽god friend有taste

睇返個document 好彩係計入數時間
頭先入完數用電話做唔到問卷 要跑返屋企入資料

話說 floor plan都好似未有， 其實想知團飛係企定坐 ? 上次韓場企左 2 日隻腳好累下， 今次想坐下

我電話提交到問卷呀

主辦張poster冇講企位 應該就全坐位

我想問份表最後備註係咪唔使填？

其實坐位我覺得好無癮
睇Show 就當然企先正

坐，尋日問左

因為我用緊部電話虧虧哋 可能因為咁先交唔到
不過唔緊要啦 原來係計入數時間

冇星唔使

傻啦到時大家都係會企成場

要填我愛admin好似係

小心支手燈打到人

坐你後面個堆人就多得你呢d玻璃人唔少

到時大會主持會唔會叫我地
「支持Gfriend嘅就請坐低～坐低啊坐低啊～」

thx
咁咪淨係港場SOG無企位

頂唔記得入數啱啱先去入

咁都可以唔記得

即刻入啦

btw 記得MCD投票呀

搞掂

我都同你一樣走去提款對下個鐘

所以次次搶飛前都要搞輪先

我個 fd 子剛剛問我 12 點係填上午定下午 ,佢話點解無中午揀
12 點唔係下午咩

要讀番幼稚園喎
上午12點係凌晨

佢問完我都走去google search , 又真係有人問呢個問題
佢話驚填下午會當左佢凌晨12 先入數

Show Music Core Live

其實點解唔用24hours
好奇問下

匯豐冇呢個問題

香港有矛甘多畢地牙

個個都撞到

出場了

1200

12:02

唯快不破呀

岩岩見到
Sunny summer 最尾果到應該係여친과
教學打左친구와

原來有咁多buddy住沙田

好似無人po過

[예능연구소] 여자친구 여름여름해 @쇼!음악중심_20180721 Sunny Summer GFRIEND in 4K

[Comeback Stage]GFRIEND - Sunny Summer , 여자친구 - 여름여름해 Show Music core 20180721

大家記得投票呀

忙緊冇時間po

我仲要係某區好偏僻既私人屋苑都可以撞到隔離入數係畢地 睇黎香港好多隱藏畢地

我都係見到有兩個男仔毒毒哋咁等夠鐘
應該都係畢地
之前都唔覺香港原來有咁多畢地

2018 GFRIEND FIRST CONCERT ‘Season of GFRIEND’ ENCORE

係咪會收到電郵回覆

佢都要時間去double check嘅
畀啲時間等吓啦
雖然我都有啲淆收唔到

好彩巴打你提一提 差d冇左回事

見有人講話豬好似不在狀態 不過我之前睇其他都覺佢地好似幾攰

Same here

等下啦

做樹人好慘

努力

邊個做都慘

點解我印象中次次都係智仔最慘

智仔要改名做少女智啦

我睇到半條金剛棒係正常？

係fansign時
對孖女真係唔可以坐埋一齊
完全活係另一個空間度既樣

佢仲要中間出過Single ...完全無抖過 ...

我用se
一行一個字

幫手loop埋個mv 同埋 Comeback Stage

點解佢地第一次著左要再換多次嘅 唔識睇韓文

唔關se事

有中字
疑似話將自己著住件衫交比"右"(定左)手邊既隊友

著企喺右邊嗰個件衫

有英文

中字

se用户hi

唔該曬巴打 琴日睇完生肉淨係覺得肥琳好慘 要全程蒙面

thx等等放工返歸睇

睇埋呢段片
睇得出SinB其實攰到一個點
靠化妝睇上去精神D
但對眼完全想瞓既樣黎

我都係 ，不過我唔喺沙田入數，香港地真係有冇咁多buddy

覺得好陰公
信仔個樣攰得滯搞到好似好唔開心咁 睇到好心痛

係呀我都好眼瞓

次次開post都係得嗰幾個傾計
出街啲人聽kpop都係twice rv bp
雖然見到女朋友咁受歡迎都好開心
但係好奇點解突然間多咗咁多畢地

個個都mon post

原來全部都係cd rom
搞到好似好冷清咁

我係mon post 人

+1

+2

如果團購google doc條link加密咗 兼fb冇公開
報團購嘅人應該得小貓三四隻

返工太攰啦 都冇時間討論啦
所以mon post就算

投票呀

開頭以為你講成首歌最尾
感謝畢地幫我改功課
新開左個報錯表格 方便日後有更多畢地幫我改功課

HKBU: 所有確認電郵回覆會在稍後時間逐一回覆
由於工作程序需時
煩請各位耐心等候
感謝！！！

訂咗嘅巴打記得一陣mon住email

辛苦哂

唔使辛苦我 我又唔係hkbu

B仔究竟NG左幾次

收到email了 幾驚冇
雖然我1201就入咗

信仔ng個樣好cute

銀河 sana

麻煩晒巴打響度share

我個腦已經出現b仔之後D笑聲

未收到email啊
搞到好X心急tim

一聽到電話響係hkbu個email 忍唔住叫咗出嚟

啊啊啊幾時到我

冇記錯肥琳同志效friend過打band

我都係1201入但仲未收到

我都未

我都收到

祈求天父比我去到睇，我唔想人生有太多遺憾

可能睇埋個email幾時覆
同埋1201可能好多畢地入數

(求死mode中)
你祈求我收到email先啦

又要世界大戰

講緊九千幾人等緊email,慢慢等啦

你如果再騷擾我老婆，你阿媽就會好多人騷擾

老公巴好惡

好型呀 唔怪得知你溝到你老婆

不嬲都型

我寧願唔型咁去睇show,希望可以

放心
今次一定睇到既